木村拓哉狂歲岳母曝光 超辣身材「根本少女」

日劇男神木村拓哉出道30年，年輕時俊美五官及瀟灑帥氣的氣質，成為日本花美男代表，在全球擁有大批粉絲，不過今年47歲的他，近來頻被指出顏值劣化、男神味道不再，倒是她的岳母，也就是工藤靜香的母親，年近80還維持如少女般的曼妙身材，令人驚嘆。

木村拓哉和工藤靜香結婚20年，育有2個寶貝女兒，相較木村拓哉近來頻被嫌老，今年已經50歲的工藤靜香，雖然臉上皺紋藏不住，但身材卻依舊苗條，去年曾曬出比基尼辣照，小麥色的緊緻肌膚、修長美腿及蠻腰，絲毫不見一絲贅肉，乍看還以為是女兒木村光希，而她先前也曬出和媽媽的同框照，78歲高齡的母親同樣擁有完美身材比例，纖瘦背影宛如少女，讓網友驚呼：「身材果然跟基因有關！」

事實上，工藤靜香曾大方公開自己維持身材的祕訣，除了維持運動習慣外，她也非常喜歡自己下廚，能夠自由控制熱量，飲食以清淡為主，且她每天都堅持吃納豆，不僅能幫助身材的維持，還能夠降血脂、抗衰老，讓皮膚變得水潤有彈性，為了身材下足工夫。

以為左邊係阿媽